好驚有一日變咗法輪功咁樣

好驚有一日
我地揸住義士血淋淋嘅相
我地揸住掛滿黑警濫暴證據嘅banner
周圍同人講當年發生乜事乜事

但香港已經冇咩人記得
行過見到只會哦一聲
得番渺渺少數人 出嚟試圖喚起大家嘅記憶

有冇可以應承我
一定會記得清算呢代仆街政府同埋黑警

哩代無人敢忘記，亦無人會忘記。

唔會架

我個頭盔豬嘴會做家傳之寶
一代傳一代

我唔會忘記

希望唔會... 我相信只要一日我地係以求真、民主、自由、公義的尺去衡量我們做既每一個行為，就不會落得如法輪功一般

p.s. 雖然我不熟悉佢地，但老實講俾我(或者一般人)既印象就係信譽度低、以妄想被害人姿態，用唔入流的宣傳方式對外洗腦

推行動PO

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？